杜汶澤算唔算係典型黃毓民弱智信徒

聲大大，無料到，四圍結怨為樂

黃毓民講咩都當真理，一知半解就學人論政，印象行先，從來唔會求證（到黃毓民言行不一，佢就會選擇性失明）

結果今次100毛單嘢又炒車

仲有盤菜呢條整容歪星，成日煽風點火，痴埋仇思達到博狗公支持

韓國魚佢同郁民都不同取態

毓民開台之後班契弟咪又係死狗/u turn

盤菜我就認同 整容港女雞 又唔撚係靚 痴埋搏出位

一樣=仆街
唔一樣=將來肯定一樣=仆街
你咁樣莫須有咁講條撚咩

條女真係好有機心

發生咗喇喎

訓醒未呀

醒乜撚野
郁民撐咗n次韓國魚
杜生轉軚撐咗韓國魚未？

杜汶澤連開咗幾個 posts 博人唔記得

我諗係一場誤會黎啫

以前盆菜畀熱狗恰 我有企喺盆菜嗰邊 依家屌你老母 杜狗汶澤根本同黃匪毓民同一種人 賤格口臭攞利益 扮曬憤老攞著數

咪變咗死狗唔敢講囉 柒頭

咁你講哂啦
佢又唔係做政治kol
使唔使每個星期屌一次韓國魚先叫冇轉軚

根本係不停揾人屌搞分化

一早撐韓國瑜嗰啲唔計？ 除咗中聯辦引起民憤唔敢柒 但係亦冇屌過韓國瑜

連登仔就最撚醒

反泛民就係毓民信徒？

杜汶澤好柒

一早撐過韓？source?
冇屌過韓？

條女很清楚收兵好過嫁人

你睇下個日期先啦 引起民憤後期先至屌 佢係賤唔係蠢 係咪都插兩句冒充下大圍意見 古惑仔

杜汶澤係難得為左堅持自我，放棄中國市場既藝人
呢點我欣賞佢

成日開口埋口「教主」都唔叫信徒？

好人好者會叫教主？信開邪教呀？

咁你想佢地點？

想佢地有翻個腦 搞少d私怨 作為kol講野負責任